點樣先可以乘住民意追擊?

69 612 616 成功既地方係爭取到大批跨政治光譜市民既支持，由街邊既燒味大叔到一班資深藍屍都有，而依樣野係重挫左大部分市民對林鄭管治既信任，仲有唔好以為100萬人200萬人大遊行無用，係台灣已經對中共既計刜造成嚴重傷害，係國際上德國同美國依家會借依樣野再圍攻中國

但係，林鄭都係唔會落台，唔會落台既原因第一係中共面子問題，如果因為送中條例搞到林鄭下台，就會代表中國係香港搞既野都係失敗既，所以中共先咁快割蓆話無參與，第二係中共都仲係希望用林鄭推埋國歌法同埋明日大嶼，而依兩樣野都係對中共有直接既利益影響

所以林鄭依家都開始反擊，首先宗教界歸返隊（佢地本身係親建制陣營），叫大家原諒林鄭，然之後已經開始著手搞緊派錢平息民憤，香港人咁現實，派錢一定可以收復返一部分人既人心，再之後就係用監警會hea鳩班藍絲，等佢地以為政府做緊野，如果比林鄭穩住左陣腳，再推返送中都唔出奇，所以我地要針對依幾點開始搞下喲文宣

首先最易搞既係做多喲文宣反明日大嶼，唔好以為反明日大嶼就淨係民生野唔關政治事，如果明日大嶼林鄭都搞唔成既話，中共一定好快會拋棄林鄭，因為佢再無任何利用價值，其次就係國歌法，同樣都係中共比既任務，但搞掂左可以落中共面，等中共覺得林鄭加深左香港人對中共既不信任，要知道，其實中共咩都唔要，要既係面，佢都會care一下自己係香港人心目中既形象，費事成為國際上既反共基地（美國既香港關係法同民主及人權法案已經係例子）

另外我地可唔可以搞一喲針對警察既文宣活動？例如搞喲支持前線警察既活動，佢地本身應該都唔係太妥喲高層推佢地去死，如果我地文宣強調返監警會個調查事實上係推班個別前線警員去死，而唔係追究背後策劃同指揮既人既話，可以Ｒ返喲藍絲既支持，再推上立法會成立個就612事件既調查委員會追究責任
0
0
#2
哈里發
•
2 分鐘前
push
0
0

使用條款及免責聲明私隱政策
Copyright © 2019 LIHKG. All Rights Reserved.

其實出嚟反送中嘅 唔一定支持明日大愚
佢哋都仲係覺得香港要地 填海對佢哋有益

其實民陣同議員都會係呢一兩日公布行動詳情架啦，俾d耐性好無